尋人 大圍糖水鋪酒粒哥哥

唔好意思啊阻住你收工 好想同你講你粒酒粒好得意好想識你

自推下先

成個地下比你搞到濕撚哂, 麻煩你下次唔好再來

ok 做個朋友

邊間廚房定樓面

你阻住我收工番去同條女扑野呀

對唔住囉 下次唔會

最夜收個間 應該係樓面

肯家係豬扒

大圍咁多間 邊間先

糖宮

你的樣子如何

咁無野了

找me0羊事牙，西痕?

個老細好高大型仔 不過條女係飛雞

你識？

話你知你個走粒好可愛

仲以為有機搵到

閪痕睇醫生啦，屌你老母